<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Chat DepSpot</string>
    
    <!-- Splash Screen Messages -->
    <string-array name="splash_messages">
        <item>Respira hondo. Estás en un lugar seguro</item>
        <item>Cada día es una nueva oportunidad</item>
        <item>No estás solo en este camino</item>
        <item>Tu bienestar es importante</item>
        <item>Juntos podemos superar esto</item>
        <item>Tu voz importa</item>
        <item>Estamos aquí para escucharte</item>
        <item>Cada paso cuenta</item>
    </string-array>

    <string name="terminos_y_condiciones">1. Aceptación de los Términos\n\n
Al utilizar DepSpot, aceptas estos términos y condiciones. Si no estás de acuerdo con alguna parte de estos términos, no podrás acceder a la aplicación.\n\n

2. Uso de la Aplicación\n\n
• Debes tener al menos 18 años para usar DepSpot.\n
• Eres responsable de mantener la confidencialidad de tu cuenta.\n
• No debes compartir tu información de acceso con terceros.\n
• Debes proporcionar información precisa y actualizada.\n\n

3. Privacidad y Seguridad\n\n
• Nos comprometemos a proteger tu privacidad.\n
• Toda la información personal se maneja según nuestra Política de Privacidad.\n
• Implementamos medidas de seguridad para proteger tus datos.\n\n

4. Conducta del Usuario\n\n
• No debes usar la aplicación para fines ilegales.\n
• No debes intentar acceder a cuentas de otros usuarios.\n
• No debes publicar contenido ofensivo o inapropiado.\n
• Debes respetar a otros usuarios y sus derechos.\n\n

5. Modificaciones\n\n
• Nos reservamos el derecho de modificar estos términos en cualquier momento.\n
• Los cambios entrarán en vigor al publicarlos en la aplicación.\n
• El uso continuado de la aplicación después de los cambios implica aceptación de los nuevos términos.\n\n

6. Limitación de Responsabilidad\n\n
• DepSpot se proporciona \"tal cual\" sin garantías.\n
• No somos responsables por daños indirectos o consecuentes.\n
• No garantizamos la disponibilidad ininterrumpida de la aplicación.\n\n

7. Contacto\n\n
Para preguntas sobre estos términos, contáctanos a:\n
Email: soporte@depspot.com\n
Teléfono: +34 900 123 456</string>
</resources>